急 隻松鼠狗突然失禁 喘氣

放工返到屋企，隻松鼠狗本身喺梳化好哋哋，無啦啦屙屎，跟住射尿。以為佢細路仔急得滯所以賴，諗住帶佢抹身，點知一掂就惡過碼頭咕喱，係咁喘氣一路吠一路叫。

有無人知到底咩事，次次睇醫生都話無嘢無嘢，點知有時突然又會咁，唔好問我做咩唔帶佢去睇醫生喺度問連登，附近間24小時Full咗，怕佢大小便失禁唔敢搭的士出去。

仲上連登問...睇獸醫喇

尾2句睇多次

幾遠都要去睇喇 最多咪俾清潔費...命黎

松鼠不嬲都惡，發脾氣亂痾

我屋企人已經一路打電話去港島啲24小時，一係要等兩個鐘一係Full booking，有無人隻狗試過咁....

清潔費唔係問題，我唔知點總之係有得立即睇我幾多錢都俾個司機，sorry

打去SPCA 24小時熱線
睇吓佢哋會唔會知大概咩事先？

北角動物醫院都full？

全港九都打啦
可能好趕急
帶尿布墊籠底

今日天氣危局會唔會中暑 快D淋水和去看急症醫生

荃灣享和獸醫有24小時，試試

深水步城大pavc

24小時

打去book嗰陣時同佢講狗仔呼吸困難好嚴重
問佢可唔可以個尖

松鼠狗其實係咪屬於乖狗我朋友呢隻12歲女仔，好摸得唔會發惡，任摸唔嬲又唔會咬人，係有人撳鐘開門先會吠幾下

唔該咁多位巴絲 飛緊出去 多謝你哋幫手救命

怕咩大小便，攞張尿墊包住佢就上的士啦
太平道都無位?

三個人三部電話 由近打到遠 依家飛出去 希望個死仔包無事 的士嗰度係怕佢失禁次數多唔舒服辛苦

快d用尿墊舖晒成個狗袋飛的出去啦

希望你狗狗無事

死仔包嘈到痴線 係唔知點解間唔中會抽筋 今次直頭失禁 嚇撚死全家，

祝福狗狗無事